
                      Pensé que seria una película cargada de acción, pero me decepcione, ya que desde el comienzo hasta que aparece el monstruo protagonista pasa mas de 1 hora, y los monstruos con luces rojas que aparecieron 3 veces en toda la película son malisimos, todos esperábamos ver a  Godzilla (que casi no se vio), destrozar ciudades y todo lo que se le pusiese adelante.
        
            